隔離team新黎有靚女, 點埋身?

返左1星期, ,仙氣樣, 日日短裙, 已經好多9公陪佢出入影印
留意到帶飯,但又俾人圍著。
連有無仔都未知
點算好

正常樣都有仔啦, 何況靚女

唔撚好諗啦 打下飛機算啦

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦
世界好公平
如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

原來就係你條毒撚日撚日喼住我

走撚開d啦死毒撚
條女我玩厭玩臭玩爛咪交比你玩下囉

普通樣一到中學已經被人mark晒

反而越靚越有機喎

做特別d 唔好做班仔會做果d俗套嘢
盡量做到與眾不同

圖

死毒撚

d 野做哂喇咩？禁得閒一陣入黎我房見我
屌死你

睇下自己戶口有幾多錢先

九成有仔
唔洗諗

一開波就拖佢入去中出
夠與眾不同啦

除褲屙舊屎落佢張枱度，夠未

未 留字條寫處男屎先夠

今日留意到佢名牌, 佢個名好難讀,估計係mix

姐得1個對手

圖定老母